Něměla jsem dost časů, abych našel vhodný byt. ale moje pritelkyně si pořad stěžovala, že jsem pracoval hodně. a neměli jsme šance společně. Potom jsem zavolal do realitní kancelaře. pracovník byl příjemný. rychle odpověděl, že byl jeden 3+1 byt v paneláku k provizi. je docela veliký a cena byla jenom 15.000 Kč měsíčně. je uplně zařízený a se terasou. mám rád ten byt. ale problem byl, že byt je daleko od centra. jestli se přestěhujeme, musíme jet do práce autem, proto ještě musím koupit auto! vlastně jsem neměl dost peněz. abych koupil auto i najal byt. Chtěl bych se zeptat, mohl bys mi půjčit 100.000 Kč? Vrátím ti to za půl roku. Děkuju moc. těsím na tvoji odpověď! Tvůj. Adam
